一人一句例子，其實香港女仔有咩差過外國女仔

最近點解咁多人溝台灣妹，大陸妹，鬼妹，日本妹，都唔溝港女，d人又話咩語言問題，根本就唔關事
港女太恐怖例子多到數不清
港女世界第一

識啲港女 平民命公主格
洗人唔洗本
大小便宜都好貪
要人做牛做馬
利用人>>>>做朋友

以前香港ex夠同一個語言，根本唔開心，成日發惡 ，好大壓力，相反同外國女仔一齊有時候估下估下好好玩

Push

大部份都唔識煮飯
同好自我中心

港女太多要求啦

食飯奉旨男朋友俾錢

身材

香港的確係靚女多嘅

靚有撚用咩，心地唔好

笑

Agger

同問香港人有咩好過支那人一樣，問來都晒氣

冇

性格
一定要發脾氣ga人當佢雞得啦
屌完就得 唔好咁上心

性格好過港女正常

無波

全部跛嘅
係枱面拎杯水都要叫人幫手拎

港女覺得男朋友要好似當女朋友係bb咁照顧
但又唔聽話

其實港女先唔獨立

香港女仔冇咩唔好

屌你透過其他國家嘅女仔先講啦

你連講句野都講唔掂 檢討下自己先啦

講緊個問題，呢d同題目冇問題，呢個係語音輸入法嘅問題